不如叫做「鳩登」啦

連登又嘛嘛地
高登唔洗講
Lihk又唔係中文
鳩登 I trust

膠登

咪有膠登